3/17 謝霆鋒演唱會飛

【我冇時間去] Chef Le Mon
3/17 星期日 謝霆鋒演唱會有興趣請 PM.
MTR / 西鐵 Free Seating

86%E9%8B%92%E7%83%88%E6%97%A5%E7%95%B6%E6%AD%8C-%E9%9F%B3%E6%A8%82%E6%9C%83-%E6%97%A5%E9%99%90%E5%AE%9A%E8%88%89%E8%A1%8C-033000481.html

有興趣brotha PM

幾錢

有興趣

我有興趣！

$1800 兩張

謝霆鋒條撚樣係咪唔識字